
Chào bạn !


Một người bạn của bạn đã mời bạn tham gia làm thành viên của
trang mua sắm hàng Nhật - Betonavi.com!


Để xác nhận lời mời, xin vui lòng click vào link bên dưới và đăng kí tài khoản.


{{ invite_url }}


Chúc bạn mua sắm vui vẻ tại Betonavi.com!


Betonavi Team.
